遭落藥塞入篋禁錮7日 英國20歲女模被攝影師當性奴拍賣

英國一名20歲模特兒疑被誘騙至意大利米蘭後，遭人下藥綁架塞入行李箱，送到一處農莊禁錮7日，被拍下裸照放到暗網當作性奴拍賣，底價達23萬英鎊（234.5萬港元），但綁匪得悉她已為人母後將她釋放。意大利警方拘捕一名波蘭男子。

意大利警方前日公佈案件，指該名模特兒上月10日應邀飛抵米蘭參與攝影工作，惟翌日進入說好的拍攝地點時，遭到兩名男子襲擊和注射麻醉科藥物氯胺酮，拍下裸照，並將她塞入行李箱放到車尾箱，送至逾190里外、都靈附近的一處農莊禁錮，其間鎖上手銬和困在木箱。

■受害人一直被手銬鎖住。

■警員示範受害人如何被綑綁和塞入行李箱。

指明可安排「送貨」

綁匪其間將受害人的裸照放上暗網，把她當作「商品」拍賣，照片中她露出左乳躺在地上、僅穿着絨質性感服飾，腹上放有一張聯絡卡片，旁邊有文字列明她的歲數、身材、種族和被擄地點等，形容她非常「純潔」，又指明可安排「送貨」，但國際販運另計。

當地傳媒報道，綁匪後來得悉受害人已為一孩之母後，改而以23萬英鎊勒索其經理人公司，但後來將贖金降至5萬英鎊（51萬港元），並威脅一旦報警便殺死受害人。綁匪最終在7月17日將受害人載至米蘭的英國大使館，翌日被警方拘捕，已承認綁架指控。

獲綁匪釋放 黨規不准綁架人母

■疑犯赫巴

警方指，現年30歲疑犯赫巴，是居於英國伯明翰的波蘭籍移民，相信無人曾交付任何贖金，正調查是否有同黨，以及動機為贖金，抑或純粹騙人出錢「買人」。傳媒相信他是犯罪組織「黑死病集團」（Black Death group）的頭目，其「黨規列明不准綁架人母」。

警方未有公開受害人身份，但有英國傳媒指受害人是前第三頁女郎艾林（Chloe Ayling）。《星期日鏡報》指她只記得在失去意識前，行李箱從上笠落的一刻。其友人受訪表示：「他們（家人）以為不會再見到她回來，她到地獄走了一遭，我們只想帶她回家。」米蘭警員費拉里指受害人承受極大心理壓力，非常恐懼。

美聯社/英國《星期日鏡報》

好有道義嘅黑社會

道義係為咗希望對方都遵守

生個仔係黑市賣唔到好價 所以先會放左佢

道係老母咩，買賣性奴配得上道義兩個字？

會賣去邊到

外國D屋收埋一個人，好容易

波蘭人

希特拉當年平定華沙起義不力

痴撚線黨規

冇啦啦養多個人 都唔知買黎做乜

反正都係雞

又係波蘭

小學雞連道徳同道義都未分得清

鬼婆女模應該好大件
咁都塞得落行理箱

仲要零舍有一個正評咁神奇

俠義風骨

每年都大把人失蹤 外國有D地方犯罪真係好難追蹤,無跡可尋

痴線

俠咩義
我覺得係因為兩個可能
1 生過塊西鬆左 唔啱屌
2 宗教儀式要未生過嘅女人做祭品
綁得人再放番點估都唔係淨係關條規矩事
條女好彩佢地唔撕票

對於西方我會評定為唔想子女冇左老母
唔好用華人賤剷思想諗西人

唔該用返罪犯思想黎諗